有冇人係細個睇醫生嘅時候，都好期待醫生比糖？

岩岩睇醫生個時諗起
細細個次次都唔敢問醫生攞糖
就等緊佢比糖我
跟住就會開心成日
不過愈嚟愈大個
醫生就開始冇比糖
諗諗下都有啲sad

上星期睇牙醫一邊喊一邊叫糖糖
D姑娘都唔理我,屌佢老母

有

我細過睇醫生得貼紙
之後貼曬喺一個地方
大個發現有張貼紙係av女優

我係好期待醫生比張假紙我 射波要從小培育

原來睇醫生有糖架

我係
之前睇過間診所俾嗰隻朱古力棉花糖超好食
為左食我仲扮病叫媽咪帶我去睇醫生

岩岩睇醫生個時諗起
細細個次次都唔敢同醫生講發燒
就等緊佢探肛
跟住就會開心成日
不過愈嚟愈大個
醫生就開始冇探肛
諗諗下都有啲sad

我都係棉花糖

以前係瑞士糖

This...

我果間係椰子味餅 黃色包裝 勁好味

我係啲維他命糖定喉糖
藥丸咁但甜甜地無咩藥味幾好食

睇中醫食加應子

細個好憎食

維他命糖